面對保皇黨留言如何一招KO佢地

呢排成日都見到佢地講啲歪理追住啲人黎嘈
點樣可以秒殺佢地既留言, 一招收佢地皮?

用長輩圖炸佢老母！使撚慢慢同佢打字